其實係警局 隔離放煙花係咩玩法

大家點睇

唔睇

差人先生~

有咩問題

你慌警犬會拉你咩